[緊急] 尋人! 求太子站內出現既人!! 得返兩日咋!! 831

[緊急] 尋人! 求太子站內出現既人!! 得返兩日咋!! 831
==============
希望可以用你受傷/受驚，向港警/港鐵提出訴訟， 重點係要申請向法庭強制命令黨鐵交出831當晚cctv!!

另外有無人識得哩位媽媽?? 佢係其中一個當時人~!

成班義務律師大狀已ready，但仲未831當時人contact 義務律師！
其實受害人不必擔心金錢、時間、個人資料被公開，律師處理，一切內容絕對保密!!

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979

2. 民陣:6549 9452

3. 民權: 9463 2945

4. 伍展邦:2608 1400

滅晒口

shit, 千其唔好比黑警快過我地搵到佢！

我仲拎住P牌無得推.... 各位大佬幫幫忙推上頂!! 跪你地!!

推!

其實站內唔止一個人, 仲有好多市民縮左一邊.
即使係被捕人士都可以一樣去告警方亂打人同亂捉人!!

但要佢地親自搵律師先做到野! 律師唔可以主動去搵!

Push

pish

唔係5毛太多唔洗p2個月多成2x萬人

推

我明白. 所以只可以靠大家甩P巴絲幫手推~

我記得睇新聞仲有一個係現場做醫生既人
如果可以搵得返佢就好!

盡少少力

求幫推!!!

仲有圖中哩批市民都可以幫到好大忙!!

求大家出來搵支援既律師!!! 唔該!!

仲有片中幫忙阻擋既和事佬 . 請大家出來幫香港~~

唔好俾政府過到骨

Push
831 真相要水落石出，就係等緊你哋企出嚟呀

721 85 811 831

CCTV

推！推！推！

出黎啦plz

快阿！！

痴撚線

推
大家要俾啲勇氣企出嚟啊

知受害人仲係好驚
但唔可以就咁就算班仆街一定要清算
唔企出嚟指證點對得住
懷疑被人行刑殺死嘅手足

大家都要係Facebook ig Twitter 傳開去
時間無多了

Pish

出黎啦

咁都唔推，冇人性架！

而家同我出黎，唔好縮係度，比人打都唔討回公道，你班友係咪弱智？

五大訴求

要cctv啊

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第46日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第5日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

求下你地出黎還原返個真相

push

cctv呀

推呀！

721 831

831
CCTV

推！

求求你們

五大訴求 缺一不可

求下你哋喺現場嘅幫幫手

Pushhhhh

Tui

唔一定畀人打嘅
只要當時係站內你都企出黎

快 叫手足今天開係記者會 公開講 唔見左3個手足 話黨鐵唔交封站後既CCTV出黎 同醫院封鎖消息, 黑警唔交待 3個重傷人士不知生死

屌 得返兩日
可以點做先逼到交cctv

屌推

推呀屌

求下在場人事幫幫手

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

(白影: 4係我相熟既朋友都用開既律師)

97 機場
98 美領

五大訴求
缺一不可

尋日啊

97 機場
98 美領

五大訴求
缺一不可

你繼續生活了
烈士呢？
流亡義士呢？
4隻眼
2個人被刀手斬

P

97 機場
98 美領

五大訴求
缺一不可

你繼續生活了
烈士呢？
流亡義士呢？
4隻眼
2個人被刀手斬
仲有幾千人可能比人告暴動罪

97 機場
98 美領

五大訴求
缺一不可

你繼續生活了
烈士呢？
流亡義士呢？
4隻眼
2個人被刀手斬
仲有幾千人可能比人告暴動罪

甘心咩？

推
請當事人岀黎還原真相

p.ish

推呀屌！！

在樓梯被捕時多數冇受傷(流血)幾多個？另在其他地方拘捕幾多人？車廂內大約幾多人？揾番幾條片數下計下數，有冇巴打可統計一下？

最恐怖會唔會係上水屠房出現3隻有豬瘟既豬？
而咁啱太子失蹤咗三個人？
而發現豬瘟後無好似平時咁銷毀晒啲豬，反而只係用黑色垃圾袋就咁丟去堆填區

cctv

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

我要真相

良心啊

推上去

記者自己都可以

唔好比武警走甩推嗕

幫推

推
一定要水落石出

一定要做呀！跪求，唔該！快！

Push啊 尋真相 還公義
5demands no 1less

Cctv!!

831現場嘅人快啲搵律師，啲cctv就嚟冇架啦

同一鼻孔已封站咁耐邊有CCtv唉，次次咁唔小心俾醫院那酷刑事件流出呢！已經俾人笑到面都黃，重會再重犯。

快啲推到比人知

推啊

pushhhh

我推

我冇撚驚過
次次你地吹風話比料我都有去
第一次假記者 第二次比個咩知邊撚個既tg我
兩個都冇撚用
得番兩日先出黎叫人搵民陣
搵左 係唔知你地得番兩日 告得邊撚個

。

。·

公義必須彰顯

我知佢係邊個呀
有like佢個page同add佢
但已經搵佢唔到 唔知係咪受到壓力del jor acct

會唔會po埋去FB

大佬 受害者快d聯絡律師
如果唔係我地永遠都唔知當日既真相

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

(白影: 4係我相熟既朋友都用開既律師)

Push!!!!!!

Push!!!!!!!

8/9 集會得返3 日， 個個post都講緊831，習大大表示非常開心

20歲 郭泓志 香港仔工業學校畢業
8.31 話去廣華 但失蹤
推到同學朋友出嚟

試下copy
星期五1930千人太子站獻花
禁制令拎 太子cctv

推

攞呀

立場有訪問過啲人 叫佢地幫手？

推
希望快啲蒲頭

Push!!!

推，發散去fb ig啦，連登未必個個睇到

push 快呀

721 811 831

今日立即 搵手足去法庭申請左禁制令坼 要黨鐵831 保留CCTV

幫手推

推！！！！

推呀！！
當時喺站內的人 求下你地行出尼
還傷者一個公道

推啊 公義永長存!!!!

莫悔終生

追究到底！

還831一個真相！！！

推！！

推呀求求你地

[推比攬炒巴] 可唔可以眾籌比台灣義士？

推呀！！！

借位

［學術研究］有咩方法幫被捕巴絲

［突破盲腸］曱甴對應方法

up

屌 晒鳩氣
推撚左咁多日

推啦

呢d應該拉哂？

尋日毛ee記者都已經有兩個

求下你地企出黎聯絡呀

推呀屌,咁多人唔係一個人都唔肯出黎下話?!!

推呀 還手足公道 我求下你地出黎幫幫手

比狗打到嘔白泡 暈到不醒人士個手足呀

其實有冇人可以hack黨鐵cctv黎睇
我係咪睇得太多戲

生要見人

死要見屍

求吓你地挺身而出

係囉
唔知佢地睇唔睇到呢

一日攞唔出cctv證實 一日都唔撚會放過黨鐵

推到有CCTV

Push
唔可以咁樣比佢地過到骨 咪第時又會變常態

P牌都要推

壞打算真係未必會有實質證據證明哂成件事嘅前因後果 追得嚟 cctv嗰啲一定做哂手腳 已經過咗幾日俾對家部署

各種口供吻合 我地直接宣布有手足犧牲 你否認就俾證據 生要見人死要見屍

人命關天，推唔到

出嚟呀

出嚟啦！可能搞出人命
公義要彰顯

推
希望831目擊者你地勇敢企出黎
香港人會支持保護你呀

推，勇敢走出黎

咁多人晌現場，依家仲唔現身

人呢

推爆831

同我share出去

尋人呀

咪剩係推post
share出去

tui

推撚到爆

推呀

推到真相出黎

快阿

我地要真相

五大訴求，缺一不可

當中有兩個人權觀察員睇撚到架
搵呢兩個人出黎
大家推
大家去佢地個PAGE到留言
搵個兩條友出黎交代
又話自己觀察員
一句都無出過聲

8.31 太子恐襲 站內的人權觀察員被消失？

小推

求下太子站出現過嘅你，幫下自己、幫下死傷者、幫下香港企出嚟

有你一個真係好重要

幫你推

【犬出沒注意】

我身邊有個港鐵服務咗二十年既員工睇到呢個Post之後想我幫手分享出去，佢想我幫佢帶出一個以佢所知既訊息，佢話膊頭有柴係警伏黎，因為而家港鐵車站所有站頭職員膊頭都唔會有柴，同埋佢地係唔會用斜孭袋，只會用一條腰帶陀住一部或兩部walkie talkie同埋一揪鎖匙個啲先係公司職員。唔希望再有人中伏所以大家留意一下。

當中有兩個人權觀察員睇撚到架
搵呢兩個人出黎
大家推
大家去佢地個PAGE到留言
搵個兩條友出黎交代
又話自己觀察員
一句都無出過聲

民權觀察 :

可能仲有其他觀察組織?

8.31 太子恐襲 站內的人權觀察員被消失？

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

搵到有人權觀察員組織望撚住個案發經過
但佢地一句聲都無出過

大家快D去佢地個PAGE到留言, 要求交代
再搵個兩條友出黎

幹事：
主席 郭曉忠
第1副主席 莊耀洸
第2副主席 莫羨嫻
司庫 陳志誠
秘書 碧樺依
總幹事 羅沃啟
項目幹事 葉寬柔

執委會成員

Peter Barnes(前美國中央情報局人員)，李倩林，羅宇軒，羅文傑，劉泳寧，黃健，陳懷嬋，吳錦祥
創會會員
夏博義，薄諳度，陳文敏，戴啟思，何喜華，康原，陸恭蕙，莫乃光，吳錦祥，駱浩成

資金來源
其收入來源於美國民主基金會，其網站顯示基金會分別在2009年、2011年、2012年及2013年資助了兩次17萬、15.5萬及14.5萬美元。[1][與來源不符]《大公報》則在2019年8月時指其自1995年起長期收受美國國家民主基金會（NED）撥款，合共一千五百多萬港元。

搵到目擊者: 香港人權監察, 但無出聲

搵到有人權觀察員組織望撚住個案發經過
但佢地一句聲都無出過

大家快D去佢地個PAGE到留言, 要求交代
再搵個兩條友出黎

幹事：
主席 郭曉忠
第1副主席 莊耀洸
第2副主席 莫羨嫻
司庫 陳志誠
秘書 碧樺依
總幹事 羅沃啟
項目幹事 葉寬柔

執委會成員

Peter Barnes(前美國中央情報局人員)，李倩林，羅宇軒，羅文傑，劉泳寧，黃健，陳懷嬋，吳錦祥
創會會員
夏博義，薄諳度，陳文敏，戴啟思，何喜華，康原，陸恭蕙，莫乃光，吳錦祥，駱浩成

資金來源
其收入來源於美國民主基金會，其網站顯示基金會分別在2009年、2011年、2012年及2013年資助了兩次17萬、15.5萬及14.5萬美元。[1][與來源不符]《大公報》則在2019年8月時指其自1995年起長期收受美國國家民主基金會（NED）撥款，合共一千五百多萬港元。

831

係咪要到有癲佬挾持重要人物要求公佈CCTV，唔做就砍手砍腳，先會有機會令真相大白？

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

推到有目擊者

受害手足市民

大家企出黎！好多人陪你地一齊行落去架！

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

求下你地企出黎

831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv

UP, 要CCTV

推推推

推呀 求下你地還翻個真相出嚟

在場者幫幫手

想知真相！

細佬當晚聽到死亡廣播之後就行番上大堂，但見唔到事發經過
有冇用

搵蘋果
睇過一編訪問係個㕑司放工見到事發經過
但而家搵唔番條link
不過佢地應該聯絡到目擊證人

same，我照打左比星火 留左contact，
諗住照試，
如果拎唔到，淨係keep到cctv 唔比del都好過冇。

721

CCTV!!

點解推唔郁嫁

人黎啊

毛ee寫信唔夠嫁，要揾在場人士告上法庭

P牌推唔到都照推!!

97遊車河98美領

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

推推

Anybody here?

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

cd-rom弱弱一推

實在太恐怖，竟然一個人都冇

中共對待知道秘密既人既手法：

澳門中聯辦主任鄭曉松2018年10月20日，在其澳門住所墮樓身亡，官方稱其生前患有抑鬱症。

香港君怡酒店老闆劉希泳，2017年3月遭到中共羈押后，被剝奪睡眠並酷刑折磨80小時后死亡，如今酷刑內容全數曝光。

瀘州市人大常委會副主任黃勇因患抑鬱症，於2018年12月5日下午在自家車庫自縊身亡。

同月，重慶市榮昌區政府披露，榮昌區公安局常務副局長吳修遠在辦公室自殺死亡。

2018年5月26日，天津農商銀行董事長殷金寶在辦公室割腕，排除他殺；24日，江西上饒市廣豐區公安局長鄭金車跳樓，原因不明；23日，江蘇建湖縣委組織副部長成萬東自殺，原因不明；21日，北京市政府副祕書長王曉明墮樓，疑患抑鬱症。

科學家張首晟被自殺。

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

被打示威者無權拎片？

推上熱門

有出現過，當時在場但係無俾九打計唔計？

要佢地識得自己向律師要求先可以!
律師係唔可以主動幫佢地告人!!!

一個在場人士都無？

屌你老母
醒未呀
幫自己幫埋香港人呀
有料仲未報
唔洗驚啦。全香港幫緊你

香港人幫香港人！求下831在場人士幫手企出黎發聲

死都唔肯比cctv
擺到明有唔見得光嘅事要隱瞞喇